[
    {
        "randomId": 667
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aka kagabo kahina so",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Icyanzu, ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Umuntu",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Iteke",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bwenge bwa none bwagutana",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Igisozi kirekire",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Imodoka yabuze feri",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Innyo y'ihene",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Amarira mu maso",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Ikaziya ya primus",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngwino unkize igisebs cy'umufunzo",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Urwina",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Umuturanyi mubi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana banjye barara bahagaze bakirirwa bahagaze",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    }
]